今日係司機考驗日

眼見兩條線變半條線
仲要有對頭車
呢個時候就要用多年既倒車技術

今日係證明自己係秋明山倒車神既時候
係機會啦飛雲